邊到有正嘅扣肉食？

幫推

梅菜

食住先

有間我覺得幾正，
但藍店嚟。

呢度唔講得。

同埋我好耐冇食了。

罐頭有隻幾得

無

邊間？

包點先生過口癮

太普通..唔講得好食

馬鞍山 金多寶

雄記美食 黃店

泉章居

佐敦永安百貨對面醉瓊樓 扣肉好食

好似好正